律敦治急症室床單起火 男子涉縱火被捕

律敦治醫院急症室內有床單燒著，一名36歲男子涉嫌縱火被捕。
事發在上午8時許，職員聽到急症室的火警鐘響起，發現床單起火，即時將火救熄，無人受傷。

我估偷食煙